[TVB] 跳躍生命線 討論區 (15)

今集雄姐死

咁都唔扣佢分

做sp

打手推

好正

kelly表完白又派卡 話唔洗改變 咁高招

Kelly

馬神:今晚用甚麼花式

以為飛蚊症⋯

porn tonight好識玩
分分鐘馬神唔想上都變想

冷凍之手講出嚟特別有說服力

好似好多蚊滋仔飛咁

死了

屌喇好似係而家

D野食唔洗食

好撚正呀

鬼片

好心連登仔毒撚咪撚ff啦
人地男友又大隻又有錢

你哋浪漫D ok？

molamola

馬神是咪隱性gay?

真人都過左身

唔係呢度

壽衣

雄姐真係要死？

我想要Kelly同馬神啱啱段對話
有冇人cap到

呢個呀婆真係走咗？

有時做人要現實啲

都冇雄姐

睇得好化

夠鐘嗰個未係婆婆

坐係張野度好回魂夜feel

扣你五十分![

係 早幾個月

個婆婆叫咩名

馬神好老尷

帶埋隻人形豬走

老人對死嘅覺悟....

完全唔驚死

點解班人唔理佢

雄姐

屌你六號隻手打飛機咁

瘋狂立flag

如果係ali唔係張曦雯就好

好婆媽

好撚煩 唔撈咪唔撈

現實唔做救護 應該走左去考消防

幫佢含啦雄姐

好耐冇見鄭子誠了

情侶冷戰緊姐

一陣就無得再睇雄姐啦

6號無啦啦做咩要走，真係去考醫生？

第一次見佢冇嘢講

張曦雯先做到果種鬼妹仔神韻

6號唔好唔理雄姐啦 過左今晚就無得再見到架啦…

唔通雄姐嘅死令六號決定留底
我會救埋你的份兒

雄姐走6號係咪會留低

有佢就會有tb 佢死未嘗唔係一件好事

TVB 做親紀律部隊嘅角色都唔係為份糧
除咗紀德田

好想kelly同我示愛

雄姐死咩？

yes
冧樓…

屌 夾硬要人死

馬神正仆街

一陣tb會唔會喊？佢地個演唱會都未睇 錢都蝕埋

希望唔係佢
但9成9係…

唔想再見到佢

唔好迫我睇佢喊呀

留阿

唔知佢啲喊戲點呢？

難以置信佢呢個角色會去到結局篇

咁個tb好慘姐

點解寫佢死 又要加條無結果 無開始 既感情線

肌肉

典型富二代look

因為用咗成份糧去買演唱會飛 仲要冇得睇？

係因為 中意既人死

寧願佢唔著

佢咁fit做消防都得啦其實

係因為 無鏡頭喇屌

馬神咁講 但又唔見音樂情人再出場

重點係點解要cast佢

咁咁咁

係因為 冇得再迫大家聽佢把牛聲

因為要配合番 目的地 呢個文青地方

之前韋家雄現實都試過咁

點解大家咁憎果個 短髮女仔

女權
#metoo

d 老臨唔交戲

6號真人屈機
外國畢業 屋企有錢 靚仔大隻

憎tb要理由既咩

學生妹

呢個世界細得好過份

我女朋友

仆街 亂me too人

#metoo

cls

條裙咁短

女權

去到邊都撞到

咁都得

屌metoo

想摸諾兒

佢真人係tb黎架咩 我以為係佢既造型黎 都幾靚吖

所以女人metoo真係無得輸

dllm老屈

去扑野啦

啲女人學晒套戲咁亂屈人就仆街

一定係比錢援交妹扮學生啦

腿

韋家雄

短頭髮就TB

porn tonight

柒到佢一出場想打爆個電視喎

Cls porn tonight又show腿

老屈都寫到咁撚正義 有ching投訴

Kelly 著乜都好靚

porn tonight真係淫到仆街

比啲機會人啦

扑野啦

Porn tonight 把聲好正

Tb 就係原罪

唔想見女諾兒

佢係咩

有無人睇書會skip

我愛你KFC巴

又要卡路里遠離

Porn tonight講嘅每一集字都姣緊人

wfc

切開個雞批就溝咗姑媽了

你知唔知雞批入面好熱㗎

我睇完封面會skip左本書計唔計

原來雞閪入面好熱㗎

拍埋去
雄姐矮到

當住成家係度卿卿我我

張文慈好撚正

咁佢都趕著搵人埋單呀

係大台冇觀眾緣死症嚟

因為個雞批沉咗船

點解6號咁型...

又跳躍木工線

好寫實 , 含春嘅女人係搵啲開場白

腳趾

屌雞批定屌文慈好?

呢part點解無朱古力

個river 好慘呀

張曦雯太正，陳瀅阿Moon都唔係佢嗰皮

緊係最緊要係個大冒險呀

得半個鐘見雄姐

諾兒都ok

拖手

個條件

又關遺產事

反Cup

咩條件嚟

嘩好撚賤

為遺產咁on9?

戇鳩條件

原來為錢

個老豆點會set個咁嘅條件

老豆咁撚大整蠱呀

爭奪情節都中埋

點解唔係要佢做醫生

爭家産劇情

個理由係牽強 一陣衝動沛又上身話人

唔信佢為錢囉

關咩事 係都話考到醫生先啦，全家都醫生

做唔到救護員係咪會拎份身家去佐敦站派

謝檸檬廣告好撚煩

估唔到 不過跟住就話佢老豆覺得救護員仲有意義過醫生
六號做過先明白老豆既苦心 跟住又有錢又繼續做救護
人生嬴家

去長灣救護站派

免治牛飯加蛋

我個朋友個老豆都係咁 做唔到警察就將身家係地鐵站派

哇熱巴

羅蘭屌打

係現實一定以為條友唔想答 所以9up個理由

我反而幾鐘意..仲WIKI左佢

我鍾意益佐敦站啲居民啊

佢愈講香港風味就愈覺得佢唔屬於香港

你朋友姓龍？

佢個ex

明明叫 窩蛋牛肉飯

佢叫咩名 佢個樣似viu tv d人

ME2 不過D硬照有D都幾7

resign 用呢個理由ok喎

乜野香港味 我係香港咁多年都無食過幾次

李靖筠

憎佢扮文青但又冇Angela yuen咁靚

快餐中價飯

何廣沛有潛質做下一代衝動撚

為左錢好正堂姐

阿傑又要嬲人啦

講完仲衰過冇講

嬲乜9，係人都會做啦

為錢有咩唔岩

叉雞飯

應該講大話

何廣沛虛偽到呢
有錢仲駛做咩

原來聽返死左留言

個個都有你咁崇高嘅理想先去做救護咩

劏房仔唔抵得人地高富帥

單大case唔係最後5分鐘先做呀

其實佢幾好戲 對眼都紅埋

人地點解做救護都要理
痴9線

如果真係有筆遺產 仲會唔會做救護

立Flag

我係鐘意派俾佐敦站嘅市民呀

真

點解雄姐隻眼咁大

又立flag

遺產.... 好合理
舊錢的確係佢...

何廣沛個角色好唔討好 聽唔聽人講野

佢做嗰野陣認真專業咪得囉，為咩有咁重要咩

其實乜野叫立flag?

佢個樣都好唔討好

一齊餵b

契爺

把死人場

死人聲 戲又唔得

條友痴線
完成老竇遺願都唔撚得

扯旗

信唔信因為雄姐死左
又令到6號打消念頭繼續做救護

餵CG雀

佢想人人都好似佢咁有使命感

雄姐好gay

四眼仔好正

做夠一年可以拎筆錢，咁而家做夠一年都可以繼續做㗎

講得好

雄姐隻眼大到好似美圖秀秀左咁

何廣沛講到自己咁偉大
會唔會冇糧出都做救護呀

屌 三角戀咩
有佢陪你咪得囉

屌

個個家底唔同, 根本憎人富貴

7 人攬球

個啊婆

個阿婆

阿婆做乜鳩

呀婆

偷西瓜

又浪費西瓜

西瓜碌得死阿婆咩，駛唔駛施治咁救波

雄姐有冇機會唔洗死

好想睇佢三個互相授精

雄姐痾蛋

六號真係好正

擺明送

郭子豪畢業於倫敦帝國學院機械工程系。2012年，他曾為美國知名服裝品牌「Abercrombie & Fitch（A&F）」香港旗艦店模特兒，之後也成為其公司的全球店鋪開幕模特兒，是首位及唯一一位華人擔任此工作[2]。他其後成立了製作公司「Take 7 Productions Ltd」，當過微電影導演和編劇。在2014年尾，他加入了無綫電視，2015年則修讀第28期藝員訓練班，現時主力拍攝劇集、任職 Goji Studio 九龍灣分店私人健身教練和經營自家服裝品牌[3]。

2017年，他於該台劇集《親親我好媽》裡飾演籃球王子「連國佳（Hugo）」一角而為人認識[4][5]。2018年，他參加《2018 PCA PRO 及香港健美及運動體適能錦標賽》，且奪得「第一屆華南地區男子運動模特組別冠軍」[6]，亦成為首個在健美比賽中獲取冠軍的香港藝人[7]。

有冇人覺得雄姐好淫

其實政府呼籲唔好餵飼野鳥

最後一集先比咁多戲份

係點解唔救走阿婆先

雄姐一面都係

結論 廢青

雄姐啲戲好撚煩 想飛哂佢

雄姐收帛金

六號幾靚仔

Package + 佢個樣

我估下星期一先正式死

佢老豆個msg都唔完全係咁嘅意思嘅

餵b

和好左可以3p互射

陳瀅

六號踢起西瓜好型呀

準備佢啲舊客

個醫生今日咁好態度咁笑容

有得揀裸辭真好

雄姐：嗯~我要再多D~好舒服~

flag

你岩呀..佢真係做過VIU TV嫁

叫雞食到好野

加埋馬子仁

一集入面可以有幾多flag

個病有變化，冇得救

應該都係救唔返

馬子仁又燈死左個

垃圾醫生 講到自己幾咁把炮

末期了

冇人想知啊

一定發顛

叫咗你唔好返香港㗎啦

係有D特別氣質既

馬子仁 D 戲

馬子仁俾少少感情得唔得

明明唔關馬子仁事
陳瑩m到？

臭雞

唔駛捱了

陳瀅又黎演技大爆發

肯定無肺癌

唔靚 但文青feel幾好睇

煩過西

好on9
明明係愛姐意思
佢唔走去屌鳩愛姐叫人唔好講？

又嬲咩呢？

gg

咁都好呀 慳番d錢

其實人地剪左個pixie cut姐，唔算TB
TB唔著裙架

狗公mode又來

好慘， 以為有希望點知又咁

陳瀅啲戲可以lead住馬子仁

又短褲

依家咁就抵屌啦 如果一早講一早搵到個盧醫生可能有得救

呢度無人想知佢係唔係真tb呀

呢套戲d 人真係好撚小器，成日無端端嬲好耐

套戲叫跳躍生命線？

陳瀅好佢好多

下次找個臨記戴住馬子仁個面具得啦

屌，係咪男人黎架

Moon識玩

佢覺得馬子仁唔隱瞞嘅話，個病唔駛拖到去末期，咁可能個醫生及時可以醫

好9

陳瀅係未夠好 馬子仁係直頭仲做緊愛回家咁

馬子仁 得一個樣 完全無表情

睇wiki，原來moon係女一，真係唔覺

根本冇聽歌

25

同意

雄姐似女一多d

呢d都無點分啦

會唔會講完早晨咁耐都唔除耳機咁有禮貌

屌...on9
都講左出口就講埋啦

嬲愛姐睇唔到佢兩個扑

聽到扮聽唔到 撚多你幾野

如果係佢死既話 又係flag黎

一早熄咗
睇下佢敢唔敢再講多次
點知

全部死曬

今集雄姐岀事，下星期先搞好身後事

今集全部講緊愛得太遲
全集個個係度拖
一係就為左小事唔珍惜一齊嘅時間

有個有錢大隻仔 仲理個劏房窮撚咩

老老實實，呢d野我係馬子仁嘅話，一定唔會隱瞞。一來咁大件事，梗係同親人商量下，二來你都肯撚定事後luna會嬲鳩你

馬子仁係唔應該隱瞞，嬲佢都好正常

馬子仁不如開班教媾女算

佢先係第三者

呢幕好貼地

媾女黎講兩個字

借錢緊要還 比錢中介
我有冇聽錯

陳瀅真係前途無限

渣佢賓周

文青女神

邊夠你叻呀

得番十分鐘雄姐

女神

雄姐last day

乜7都係女神

邊忽神 睇過

六號D反應又幾抵死

嚟料

TB系女神

又插Flag

第一次坐司機位

明明班後生都係西聲 係何廣沛特別乞人憎

現實做救護有冇得咁多人係局吹咁耐水

好似啲男仔鐘意恰鐘意既人咁

喊緊

雄姐D旗好多...

何廣泛個頭岩岩仲係好短
一到夜晚長得咁快？

仆你個街衝動沛把口

唔好再立flag

慘了係咪黎料:(

係咁立flag

第一次出車，亦係最後一次......

GG

d flag會唔會太多

冇第二次了

雄姐要死啦

死亡flag

有去無回

傑仔句死亡flag

成身旗
唱京劇咁

仆街成間局比雄姐立滿哂flag

咁多人嚟

點解會有兩架車上黎

第一次揸車去車變第一次亦係最後一次出車

Countdown...

調位。。

僭建天台

成班人睇住佢死

傑仔屌你調位

你唔係人咩??

跳落去都無事啦

先1米 點趺死....

痴線

on9

RIP

王家駒

斷骨

撞到頭呀

咁嘅死法

屌你劇透

理解唔到點解要咁急過去

背隻落地 後腦撞到

唔可以亂講野，慘

雄姐rip

屌下面啲石

硬地 仲要背脊落地喎

點都係都要格硬整死人

咁都諗到

RIP...

落去啦望

白撚痴

垃圾傑仔累死人

唔企直跳

on9 ,想夾硬拉過去...
留原地安全D

喊左

其實點解要夾硬逼人死

揸住個窗框咪無事囉

曾經有地盤佬係鋼梯第三級跌死

二樓...

陳瑩終於番工

1米撞頭都好小事咋wo

有玩過引體嘅都知, 咁樣hold個窗半個鐘都冇事啦..

第二次見陳瀅返工

立flag

推動劇情

點解明明寫佢死 要加條無結果既感情線

祈姐跟車，邊個拎番佢架電單車？

俾男人婆克死左

好撚樣衰

買埋韓國飛

啲骨越壓越碎

個whatsapp可以無之前D對話

根本唔過嚟冇事

陳瑩終於返工

有熟人入院先番工

傑仔阻住人哋做嘢

Good....gam.....

唔講以為陳螢係醫生

準備睇何廣沛無限自責

忍唔住喊左

又衝動

好ON9

Suppose好感人，但雄姐d戲令我喊唔出

岩岩跌落去果下好格硬跌

唔係一米呢⋯⋯

傑仔累死人

先1樓咁矮 直接跳落去好撚過啦

韓國演唱會飛

無限衝動 無限自責

邊撚度一米呀 一層樓喎

根本捉個窗框就冇事

死左了？

唔係呀嘛

唔止一米，而且後腦落地，真係一米都有可能有

何廣沛明明呢幕可以再爆d

因為個死tb約咗雄姐先要死

點解遠離患者 要做大字形手勢

傷重不治

笑撚4
搵戲黎做

真係死左

咁勉強要人死

咁快死左個

咪係!!
屌佢老味

唐樓騎樓

至少3米啦

雄姐有無機會拎到飛躍新人奬？

點解要死

咁就死撚左

屌做乜鳩

閪都未屌

認真問 一層樓真係會跌到咁傷?

男人婆

今次冇人鬧衝動沛啦掛

甩喎

專登整死人

唱乜鳩歌

好似為死而死咁

咪撚再影男人婆啦屌
關佢撚事咩

cctvb垃圾編劇

屌 仲唱乜鳩野歌呀

哎 呢個角色估唔到要gg

屌你老母編劇

一米

下面有石頭

喂 屌

好唔捨得雄姐
係成套戲既開心果

唱出口 好得人驚

叫個TB靜啦

邊個end???

擋住啲人唔俾黐埋去

因為飛咗落街?

點解呢啲就唔bbq

一層樓有幾多呀 三層都唔死啦

正面跳落去嘛
咁死法

仆街啦tvb

咁樣死

劇情需要實係死雄姐

仲唱歌

咁撚易死

咪撚扮文青唱歌啦屌 好難聽

估唔到會死

雄姐！！！！！！！

做救護都殉職
咩玩法

咁短 跳過去都得啦

文青死神

其實佢邊個黎

因為個女嘅搞到完全唔感動

第一次TVB劇有人死咗會成家人喺度笑

死拉住等消防都唔駛咁死啦

靜啦屌

確定clear 就算有人衝入去都唔會有人電親掛

邊喊邊唱歌好難架 比啲掌聲tb姐姐

咁都搵到位比男人婆唱歌

兩樓都死 做救護都死得人 結局會唔會又炸彈又綁架

睇呢套劇第一次喊左

話1米係咁on9

想點撚樣
無人想睇佢
想睇兄弟情囉

真正既會完左轉call 之後車番cycle過去攞車

佢冇力啦，界左野 又 hold 咁耐

一屋老友記已經有佢

好撚格硬

竟然死咗

佢之前做得唔好咩？

生命無常呀嘛 點知邊次救人會有意外姐

三個無咗兩個
場戲點做落去呀屌

死得咁突然

唐樓果個位離地面 起碼3米

夾硬到

好聽好多

機票連住宿....

屌呢下插返雄姐把聲好似星夢情深個ending

馬神都救佢唔到

抓住個窗咪得，先一樓

就咁跳落去咪得lo

後腦落地喎

唔死好人，主角唔會成長

雄姐一唱說起雞皮

做救護都死得人

好催淚

個tb攞景定贈慶

係係係 你廿層樓跌落去都唔死

成班啲戲好屎... 浪費個劇

所以le期狂出兄弟戲

自己跳落去都未必死啦

調位夾硬俾何廣沛自責

撞到舊石？

唔識跳囉

睇點落地 背後咁落好大獲 地下仲要咁多石

唔係得一隻手傷咋咩

不如你跌落去試下點

Omg

根本唔好落地 捉住個窗框跳過去就唔使死

編劇已經整個飛躍落樓獎佢嘆

下面都裂緊啦 唔即刻跳返過佢已經遲

首歌又令我唸起本書

死其他閒雜人唔得咩

博博呀

明明可以用個做好準備嘅姿勢腳落地，整到好似第一下無準備就跌落去咁

喊撚咗

結局

其實個tb女神唱得幾好啊

呢度跌落去一定唔死

Good day

唔係啊 最撚搞鬼個個死咗 頭先先俾佢三兄弟互動搞到笑 你依家俾D咁嘅我睇

阿肺又衰衝動

諗起司徒拔，但司徒拔慘好多

咪撚再講生命無常
套套謝啲冇意思咁死都係講呢句

用得AED就算係文職同事都教要咁做

River

落更先啦

Sad到

Goodday

咁真係直接跳落去都無咁傷

我諗呢段仲催淚過林彥博真人死果日

個背景仲要黑色

黑白ending

最尾呢句喊到死

片尾都整黑白

屌你老母好難聽啊

嘩 黑白 咁有心嘅

哇屌最尾嗰句

雄姐最後的獨白...

tvb拍到荷里活味

黑白

變左黑白色

喊到癲

雄姐唱?
屌好催淚

黑白片尾

good day

咸死

立左咁多flas 將分鐘爆哂出黎
雄姐

卓家傑累撚死兄弟

屌你...
落更先, good day

要六號做返救護員

二字梗死 但三層唔會

個死tb把聲好難聽

原來咁快已經二十集

咁多位兄弟,我落更先,good day

聽日可唔可以翻生

死得好睇d可能感動d

但呢幕好感動

天呀

黑白ENDING

本來好感人，但主要死法太on9

人地姓張

現實中既雄姐既夢想係唱歌 導演呢下好波

落更先

救護員死有得葬浩園?

咁都要死，無野做到咁

個籃球

咁多位兄弟 我走先啦 Good day

普通跌係唔死得呀 但人地岩岩係後腦撞到D石呀 ON9 睇清楚先啦

有無常識架？你門口都一米幾啦

咸

死左個諾兒佢咪仲好

姓張架喎

首歌一轉雄姐唱即刻喊咗

音樂情人

kk會唔會死

kelly真係超靚

馬神 葉問上身

今日個結尾好sad
特別係講話good day果句

其實佢跳落去唔洗死

司徒拔死得比較合理

又幫人改名

只怕不夠時間看你白頭

最緊要下面撞石呀

呀拔慘好撚多
又帶帽 兄弟又唔理佢

呢條boss線又係on9 點解無啦啦救護員有boss打

劈救護員都有

鄭子誠

點解死嘅唔係諾兒

喊咗

佢腳軟

點解要死呀

Ironic. He could save others from death but not himself.

你咪試下3樓跳一次

屌 原本無最尾一句都忍到唔喊

死得好夾硬

呢套應該係tvb近幾年最好睇既神劇

嘩屌你老尾

膠左一個星期又升返做神劇

Stupid

痴撚線 呢D劇都睇到上曬腦

雖然幾感動，但救護都可以拍到又墮樓又俾黑社會斬真係痴撚線

邢sir

其實如果雄姐死捉住個窗，等到人哋喺下面鋪啲嘢畀佢安全跳落去會唔會好啲

無啦啦救護又俾人斬 真係結局分分鐘炸彈綁架

普通市民英勇救人死左都好似葬得

做救護又跳樓又俾人斬

低質連登唔駛咁做作喎青

點解救護員會有劈友戲

乜撚野樓一層得半道門高
同埋幾時講過得一米
成班係度一米

安排馬德鍾個女死得唔得

以前d戲入肉好多
行姐做佢老婆真係仆街到無人有

邊有咁多力

下個禮拜可能加埋查案

首歌咩歌？ 好感人

幾好喎 有feel呀

話無力果d
會唔會咁撚快無力
果到都唔知有無2分鐘
點撚樣考救護員嫁
引體上升就有力

所謂男人婆其實係邊個？ 唱歌好似幾好聽

比d時間人進步口廿

屌唔好再講啦
好撚感觸

用下腦都知

雄姐呀

拍戲啊 打外星人都得

仆街放催淚彈

二樓跌係未必會死 但係唔代表一定唔死
都要睇跌落去有冇撞到啲咩㗎
本身人就好化學
返咩工都可以遇到意外㗎啦

其實點解咁on9唔捉住隻鋁窗

死人先有

最大問題係成日撞到主配角班人黎發展劇情

好多tvb打手

消防處：屌你咁搞法搵鬼黎考呀

我成家睇完個個靜晒 而家無人出過聲

真大結局應該出飛虎

明知有機會仆街應該冷靜諗下點落地

首歌好中好match

人地玩開busking

好sad呀，不過如果無tb唱歌仲好囉

前排睇返 呢幕喊到癲

話佢插到張床好過啦 齋撞趺死真係講唔通

佢揸車死都有意思啲

司徒拔好似唔係因工殉職

未跌落去之前 單手捉撚住個廢老HOLD撚左幾耐呀 你咁勁你試下咯超人

最起碼都3米 舊既唐樓可能仲高

哇救護又墮樓又比人斬 不考救護了

作為師傅一定好傷心

打哂冷震 起哂雞皮

佢係果種你唔會想俾時間佢進步既人

屌 咁唔係人人都有意思咁死嫁嘛
菲傭抹抹下窗跌落樓死都有啦

有無睇the rock嫁

屌TBB 無人 人地雄姐9代單傳都要死

好感人

求其死 周志唔知民定康咪算囉

點解講嚟嚟嚟去去果幾個人
但有6、70個正皮

係唔係做埋下星期

呢下真係好似有個熟人死

其實主動跳咪唔洗推腦死

其實呢三個真係好似南山三虎

忍吾住喊左出黎

我一出生就註定失敗。本來我叫"司徒拔萃" 點知我亞爸唔識寫個"萃"字 結果變左"司徒拔"。STUPID，STUPID…"

不如寫羅蘭死完返黎食雞脾算啦

王喜成班好戲咁多， 又做得似好兄弟，呢班啲演技真係入唔到戲

TVB有件暗星叫林子博
應該係撈亂咗

成班戇鳩兒登仔喺度一米一米
一道門兩米小學都讀過啦
班兒登仔係弱智定冇讀過小學???

死tb

突登加句 不如調位 好on9

我唔明 佢都估到可能會冧
點解仲可以後腦落地

雄姐啲家姐係咪會出返哂嚟

之前無著反光衣,比車車死的警犬都好似有得葬

星？邊撚度星

求其搵碌掃把棍遞去揸手先抆已經無事啦 明知手唔夠長仲死去

腳落地唔會死

Meme嚟㗎

點會講唔通
三米高 背脊落地 後腦撞石屎

咁多位兄弟，我落更先喇，good day

有冇歌名

岩呀
根本正常人空中差唔多有成秒時間
落地果下轉身做番幾下掌上壓都得啦

白痴仔入黎挑釁扔低句廢野就算

岩岩睇ig 雄姐把聲唔扮基都幾型棍

屌你笑咗

下，雙層巴士高度ja

第一次睇tbb劇有feel

話咁都跌落去唔死同點會咁快無力個D到底有冇認真睇

似小學雞 無男人味

呢度仲過過佢啦 用手都得

炸彈咋？小事啦

唔係葬喺景仰園咩？

第一層wo

雄姐
估唔到tbb編劇今次跌曬眼鏡
搞到人咁感動 又帶出人生無奈嘅感覺

都接受到啦，起碼三個啲互動都有火花

唔明點解要咁樣寫死個角色

畀佢唱翻首歌

雄姐 good day

又唔係要姦個諾兒

明知仆街應該諗定點落地啦

就咁禁熄佢

Good day 呢幕好催淚

有冇人知雄姐唱嗰首歌喺咩

乜都如果如果
有危險既時候你估真係個個開外掛計好哂點跌唔死、捉住啲咩穩陣啲咩

啱呀

司徒拔個角色構造豐富好多,加上死得合理,好睇好多...

第一次睇TBB劇睇到D眼淚喺眼度浪下浪下

點解會特別感人呢 雄姐集集都好嘈好活躍
突然間死左 好似冇左個好朋友咁

咪係

乜都無如果 咁你做人真係死

唔係話唐樓二樓墮下咩？

咁起碼四米啦？

第一層呀

乜都計到嫁咩 點估到會無啦啦冧樓

最後同劉海柏講故事果part
笑住講 sad撚到

你由背脊跌落黎睇下死唔死得

點解會捉唔住

有無睇架 hold住張床咁耐 你估好撚輕咩 仲要俾野打中咗隻手 無力好正常 而且佢跌落地個時個頭撞咗落舊石到啊 仲可以咩唔死唔死

屌那星，喺連登講prequel meme被人負皮，冇人識欣賞

就算一個矮一D既女仔都1.5米高

雄姐班家姐

到佢捉到實一實，唔撚理其他人伸手
騎樓冧埋，又話佢on9企定定等死

幾催淚

連片尾都變埋黑白色

佢link住6號同傑仔

點會估唔到 有新聞講曬

連仔多愁善感到

咁「如果」雄姐唔考救護咪可能唔洗死囉

放過佢啦 係咁幫人改名，又叫佢林彥博，又叫佢傻強

馬神係飛虎㗎嘛

其實可以加插下d數據
全港甚至全球 有幾救護人員因救人而死咁
以對個d救護人員表示謝意敬意

大把人劇透左 冇乜感覺
之前傑仔揹阿伯送老婆走仲感人

我覺得好表達到人生無常，果種突然、意外
而且好貼近救護主題
感情情似有落無又貼近現實
電視劇啲感情話嚟就嚟 寫出嚟嘅

你估救護員真係超人咩，冧樓呀大佬

又見識到兒登仔智商新低
一層樓一米高

扣個阿婆分啦 累死個手足

好耐未試過男人老狗咁入戲睇TVB劇戲想喊 雄姐啊

睇到好心up

以後都冇人吱吱咋咋 冇人做和事佬了

小學雞

扣佢100分

識個fd兩層樓咁高

基本常識都冇 真係救命

如果唔係咁刻意舖排應該會感人啲

層樓矮過自己

唔係浩園，係浩園隔黎個個

救護既日常就係無常

乜料 你邊到ff到呢啲情節出黎
佢收到call咪去做任務囉

唔係六號唔會繼續做

為死而死既

陰謀誠下星期出番黎係咪會陰鳩人

估到會冧就唔洗救人？
估到會冧就代表救緊果時冧？

一千分呀

香港納米樓

今年冇最佳劇集獎 tvb 執笠啦

就係針著佢做咩唔企落

一層樓唔撚夠我高

又話有奇蹟同希望兩兄弟伴著

是咁的唱俾雄仔

四肢落地頂多骨折，頭落先真係玩完

終於有天會跌到

tvb又夾好曬兩套劇

騎膊馬

仲要落地撞石屎

一米 就算冇睇畫面 用下腦都講唔出

同埋係 跌唔係趺

首歌係咩😭😭😭

死因係咪唔即時上連登問巴打點自救

死得爽快
唔會昏迷4集, 大配角唔係路人甲編劇竟然都放得咁開

好想三兄弟可以繼續一齊

冇上YAHOO知識問

點解今次死既唔係羅樂林

on9無極限

好型 濕左濕埋右

首歌係乜？係咪雄姐寫架？

下星期

Child登智囊團

是咁的唱 海闊天空
也會怕有一天會跌倒......
講緊雄姐

個tb

佢好似頭落再加多處骨折

係 屌 其實比條繩佢咪得 救護有無繩

高處墮下後腦落地點昏迷4集...

死都還好
最慘係斷頸椎神經癱左唔死得 成世要人照顧

現實係局一齊食早餐既機會都冇啦
係tvb為拍戲而出現既情景

最尾得佢兩兄弟想救佢 後面班人唔知去曬邊

背脊落都死 咁多神經線 又有肺
有骨插穿個肺已經玩完

下星期到moon同kelly中招

The median height leading to death is about 49 feet (15 meters), or about 4 to 5 storeys. 100% of victims die after falling 85 feet (25 meters), or about 8 storeys. Obviously, the 100% figure is incorrect as there have been individual people who survived higher falls. In any case, the height alone is not decisive.Apr 8, 2015

呢單野係跟返現實架

雄姐唱嗰首歌好似係呢首

G=mg

我冇乜睇過呢套 食緊飯先睇晒成part
見到阿邊個話要同雄仔調位 我仲懶醒咁同屋企人講個病人緊係佢親生阿媽 所以要調位比佢睇到正面
不過真係比回憶催到淚啦仆街

下面咁多碎石 好難講

How far would you have to fall to die?

Terminal velocity of a human body is about 53 meters per second.

That is, if you free fall, that is as fast as your mass to air resistance will allow you to fall.

Acceleration occurs up to that point--after 3 seconds you are going 1/2 terminal velocity. After 8 seconds about 90% of terminal velocity.

So, assume 6 seconds of fall at 1/2 the terminal velocity rate--26 m / sec.

6 x 26 is over 150 meters--about 500 feet give or take. You are almost certainly dead... many decimal places into the 99th percentile.

Up to about 12m/sec you will likely survive. So you can fall for maybe up to nearly 2 seconds and have a good hope of surviving. That sounds like maybe 20-25 feet or 6-8 meters. A 3 second fall is probably fatal if landing on a hard surface. The middle would probably be a normal distribution between survival and death between 7 meters and, say, 25-30 where you would virtually always die.

個醫生係是咁的衫都唔洗換

呢樣真，連講句meme都要被人話做作

跳躍生命線．雄姐落更（張彥博靚聲演繹《只怕不夠時間看你白頭》）

mytv super youtube schedule好9點半就出左條片

你兩層樓高你型D

林二汶架首歌

It's not the fall that gets you, it's the sudden stop at the end. The most detailed data on the effects of large accelerations (or equivalently, decelerations) on the human body comes from research into spaceflight and aircraft ejection systems.
There is a very detailed paper from NASA here, from which figure 5 (p. 36) is most useful.

The summary is:

it depends a lot on where and which way up you land - feet-first onto a soft surface is best (pretty obvious)
For a hard surface, assuming you don't land on your head, up to about 12m/s impact velocity, you are almost certain to survive (corresponding to a fall from a height of just over 7m). Though "survive" is likely to involve life-changing injuries at the top of this range
Between 12 and 17m/s you may or may not survive (corresponding to about 7m - 12m)
Over 17m/s you are almost certain not to survive (corresponding to over 12m)

你說 世界很大 總有展翅的地方
那是遊樂場 那裡有夢想
我說世界再大 沒有你在的地方
不過是寂寞 寂寞的流浪

雄姐 RIP

消息稱，首兩批運港的七十多輛救護車在去年初抵港，由於車身較「老爺白車」高三十厘米，高度約三點三米，救護員駕車執勤時，發現車輛不能駛進「老爺白車」以往可以通過的三米高度

3.3米 ×2 都係6.6 nasa講過7米到都一定生存
但前題係not head on

Tvb

喊了

景仰園？

雄姐條女

好柒

韓國d飛呀

唐樓地下舖位仲有埋閣仔，5m都唔奇啦

雄姐死左場戲點做呀

救左個呀婆就爽手扔左張床啦
推埋個書櫃落街跳番黎都得啦
不過講咩都無用啦

開始覺得有啲爛尾feel

愛姐又死 雄姐又死 唉 開始無眼睇 🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

1001